<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<?xml-stylesheet href="styles/feed-style.css" type="text/css"?>

<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
	<title>Novice sl.OpenOffice.org</title>
	<link href="http://sl.openoffice.org/" />
	<link rel="self" href="http://sl.openoffice.org/news.xml" />
	<subtitle type="html">
		<![CDATA[

		Ostanite na tekočem z vsem, kar se tiče OpenOffice.org.

		]]>
	</subtitle>

	<updated>2010-07-25T20:00:00Z</updated>
	<author>
		<name>Martin Srebotnjak</name>
	</author>
	<id>urn:uuid:51543d47-a6bc-4c91-ad31-57d89631837c</id>

	<entry>
		<id>urn:uudi:f45d1b00-5e46-48ba-a254-491bb0085cf0</id>

		<title type="html">
			<![CDATA[
			Posodobitev paketa slovenskih slovarjev za OpenOffice.org
			]]>
		</title>
		<link href="http://extensions.services.openoffice.org/sl/node/4208" />
		<summary type="html">
			<![CDATA[
			Paket slovenskih slovarjev za OpenOffice.org je posodobljen. Nova izdaja vsebuje ponovno pretvorjene vzorce za deljenje besed ter posodobljen slovenski slovar sopomenk projekta <a href="http://www.tezaver.si">OdprtiTezaver</a>. Razširitev posodobite tako, da izberete Orodja - Upravitelj razširitev ter kliknete na gumb Preveri stanje posodobitev. Nadgradnjo toplo priporočamo vsem uporabnikom.
			]]>
		</summary>
		<updated>2010-07-25T20:00:00Z</updated>
	</entry>

	<entry>
		<id>urn:uuid:355fb74b-8bfc-4c77-b108-c1c01649d960</id>
		<title type="html">
			<![CDATA[
			OpenOffice.org 3.2.1 širi besedni zaklad!
			]]>
		</title>
		<link href="http://wiki.services.openoffice.org/wiki/Mediji321" />
		<summary type="html">
			<![CDATA[
			<p>OpenOffice.org danes objavlja izid OpenOffice.org 3.2.1, najnovejše različice osrednjega svetovnega brezplačnega in odprto-kodnega pisarniškega paketa.</p>
			<p>OpenOffice.org 3.2.1 je tako-imenovana mikro izdaja, ki odpravlja nekatere hrošče in prinaša nekatere izboljšave. Čeprav v tovrstnih izdajah praviloma ni novih funkcij, bodo slovenski uporabniki veseli predvsem vključitve slovenskega slovarja sopomenk, ki ga je prispeval projekt <a href="http://www.tezaver.si">OdprtiTezaver</a>, ter dostopnosti slovenskega paketa še za operacijski sistem Solaris. <b>S tem je OpenOffice.org zdaj v celoti poslovenjen.</b> Ker ta izdaja vključuje tudi varnostne popravke, vsem dosedanjim uporabnikom priporočamo čim prejšnjo posodobitev na najnovejšo izdajo.</p>
			<p>Ta izdaja je tudi prva pod novim osrednjim sponzorjem projekta, podjetjem Oracle. To je očitno po <a href="http://www.openoffice.org/trademark/brandrefresh.html">osveženem logotipu in pojavnemu zaslonu</a>, ki so prvi rezultati <a href="http://marketing.openoffice.org/brand/">iniciative trženja blagovne znamke projekta</a>, ki se je pričela v začetku tega leta.</p>
			<p>Glede na običajni razvojni cikel OpenOffice.org bo naslednja večja izdaja paketa različica 3.3 izšla jeseni 2010.</p>
			<p>OpenOffice.org bo praznovala svojo desetletnico na <a href="http://www.ooocon.org">letni konferenci OOoCon</a>, ki bo v Budimpešti na Madžarskem od 31. avgusta do 3. septembra letos. Vse vabimo, da se nam pridružite v tej očarljivi in dinamični prestolnici, ki so jo izbrali člani med številnimi kandidaturami s celega sveta.</p>
			]]>
		</summary>
		<updated>2010-06-04T00:00:00Z</updated>
	</entry>
</feed>
